點解仲未有人發明動物用嘅安全套？

你唔係動物唔通係植物？

你知我嘅意思

樓主淨係聽過植物人
冇聽過動物人
所以人係植物
利申：動物人

動物撚識自己帶套咩

哈 笑左

你指 用嚟屌動物嘅 condom ?

唔好迫自己

比返你

屌騾仔要戴套？

人地扯到行晒你走埋去幫隻動物笠套，一陣動物癲起上黎屌埋你

樓主想比狗屌？

"Yim"左一了百了啦

Welcome to the Japari Park!

紅字為笑點

色盲?

呢句好笑

俾狗屌？